[有圖]侵侵食過港女

港女：

總統碌鳩一定好香

好似千嬅

又拎番出來，搵番侵侵幾十年前已屌九大陸條片出來睇下啦

侵侵俾香港有錢佬撚過
依家都肯幫香港出聲

Grab them by the pussy

好想比佢食

suck my dick you litter bitch